現在是標準時間3點08分

唔瞓嘅你做緊咩

諗野

諗咩?人?

都係既 有好多野諗
你又做咩唔訓

掛住人?
因為夜晚時間特別正

你就好
發個好夢

做左一日奴隸
用生命換自由時間

掛住一個我覺得唔應該掛住既人
有幾正？

唉 唔緊要 巴打做邊行

温書

EX?
日頭時間唔係屬於自己，得夜晚可以叫下春

加油啦 捱過去就係你

急尿 依家再訓

唔係 係一個唔會發展到既人
啱 你咁夜訓唔洗返工？定返學放緊假？

每2-3日失一次眠，要濫用感冒藥，肝已經痛痛地，可能就快死。瞓得着但係唔瞓個班，好好珍惜瞓得到既幸福。

點解發展唔到?

Haha 琴晚唔小心訓著左
因為timing唔啱